有冇人覺得彩虹好多靚女？

地鐵站行上黎都最少見到三個靚女，有時仲熱褲小背心

你老母好唔好

我住彩虹咁耐 出出入入 入入出出都無遇過喎！